Обо мне
#######
:date: 2010-01-01 08:37
:author: admin
:slug: about
:status: published

|image|

Учился в Сибирском Политехническом Колледже, имею диплом "Слесарь КИПиА", хотя специальность называлась "автоматизация технологических процессов и производств";
затем в Сибирской Государственной Геодезической Академии по специальности "Информационные системы".

Я программист, область моих интересов - это веб приложения и терминальные системы.

Со мной можно связаться по электронной почте: self@dicos.ru

.. |image| image:: //img-fotki.yandex.ru/get/46400/44073636.2/0_132f28_97b63de_L.jpg
   :class: image-left
   :width: 331px
   :height: 500px
   :target: //img-fotki.yandex.ru/get/46400/44073636.2/0_132f28_97b63de_orig
